動漫界最型的大叔角色係?

青雉

大總統

切嗣

點少得阿凱老豆

新果集

京樂春水

修茲少校

雖然實際上都算後生

笛子魔童

點解唔係頭文字D嘅豆腐佬文太？

屌

點少得佢

呢個最型

麻婆算唔算型

範馬勇次郎

當然係要著左綠甲嘅吉他他老伯

真男人

認真樣最型

鳩up到自己幾勁幾勁，又咩努力過要打敗牙
人地食哂你d大技，自己咩招都無開，改變下打法就秒殺

毛利小五朗

講個笑話

最佳狀態

柒ga

madao

諗起戶愚呂1000% 變左座山張圖

絕好調

真男人 馬斯修茲准將

齊貝林

野原廣志

點少得初代爺爺

勁撚型

比古師傅

危險爺爺

艾爾文團長同麥克分隊長

狼人logan

村上領隊

山並先生

Madao已贏

梧桐
All might
紅髮
京樂春水
帶土
King
克洛克達爾

愛德華艾力克老豆都冇

一講你就出

咩動漫?
小弟唔毒 屌細力啲

龍珠

好撚憎人係呢d post 講
連乜乜乜都冇
冇嘅話唔撚識自己post？
懶係講到自己眼光獨到咁

銀魂 出咗名嘅廢柴大叔

一見到標題就諗起賀恩漢

鬼塚英吉

銀魂
Madao / 無用男 / 唔掂叔 / 長谷川泰三

平時係個廢人 但遇到要重要嘅事物會極力守護 極有責任感

0083賈圖

四方

最記得百萬富翁同成長日記個2集
唔掂叔開花了

唔掂叔

忍野メメ
明嘅會明

浦原喜助
京樂春水

「小便過了嗎？ 向神祈禱完了嗎？ 有沒有躲在房間的角落裡，一邊發抖，一邊做好送命的心理準備啊？」

神父先型

呢兩個真係
長谷川爆裂都好鳩

第一下諗到嘅係愛德華老豆

睇完新一集
此post已完

呢個都冇

60碼大口徑手槍

高中生來

嘩神父正呀

心境係大叔

冇得輸

一見到佢張相係咁要自殺真係忍唔到笑

拳志郎

征服王

一定係唔掂叔
同埋點解讀咁多呀伯級嘅人

雷利

+1

一定係唔掂叔

佢年輕個陣好靚仔

黃猿，成日笑鳩人慢

資本主義的豬

一定係擔住口煙試tune完後嘅86嘅文太

eva司令

山並

仲以為係鋼鍊PO，日漫有邊一套好似鋼鍊咁咁多咁有個性嘅大叔？

正式第一時間都係諗到賀恩漢
上面果啲都唔知諗左幾耐先post 出黎

MADAO

e套咩黎

btw

呢套咩黎

其實魔童叔叔大悟飯少少架咋 唔明點解悟飯要叫佢叔叔😭

穆叔 佢其實得三十歲

靜虎

鬼龍

島耕作

venom snake計唔計
有疤痕先係真男人

竟然無人提佢

Jojo

亞人

Obi-Wan算唔算動漫角色😂

亞人
佐滕

以前攘夷志士？

國家安全局之類

多謝大家

早乙女禪十郎

藍染 同 言峰

叔叔

咩名

點少得佢兩個

呢兩個係老野

銀魂都唔記得追番自從動漫追唔上停左之後 睇到神樂兩兄妹打完交就停左

後面追連載好過一口氣睇

佢都算係阿叔呱

Rider

雷利 沙鱷

竟然有

頂你個肺，點可以冇King

藤虎都型

阿伯唔算大叔la

到最後都冇機會知道到底阿哥有幾勁
講到阿伯對住佢死硬咁

廿幾歲...

唔掂叔完勝

竟然冇最型既個位

屌打全部啦

到底知唔知咩係大叔 ，有啲廿歲又係大叔，成頭白哂又係大叔

毒撚有咩型

痴線
40以上係咪叫長者？

對平均十五歲嘅連登保嚟講
23以上已經係大叔

連登仔

睇左咁多年

第一個覺得最型既大叔

人地打機勁少少就話人毒撚
有霸氣+運氣=S級英雄=有收入

雙葉商事營業課股長 兼任 旅團團長

野原廣志

一定係a叔

星海坊主

真大叔

斬月大叔

你睇下佢玩乜game先
徹頭徹尾就係一個打機毒撚

佢邊係大叔

佢玩乜game都勁

係
之前玉埼同佢有玩街霸+戰機game都輸到仆街

歐叔

銀時算唔算大叔？

已經冇事啦

點解呢？

野原廣志一定係#1

我第一個就諗到佢

孟波

好抽版三藏法師

邊撚個話金型，一個唔負責任既作者筆下一個唔負責任既父親，屌你老母

快撚d復刊啦

子羽叔叔型啲

夜行先係大叔

冇記錯銀時都好似已經三字頭

神父先係最撚型

一拳超人入面個原子武士

上面有人話唔比掂呀伯
計返年紀佢都算大叔既

即係真禪聖王

三藏份人抵死好多喎

無人講新暗行御史 文秀

佢廿到尾

無人講咪自己貼囉

又係度叫哂春咁

依個擺明老坑黎 你搞笑？

點呀? 電油佬

Keroro
556

有冇人統計下型棍大叔嘅死亡率

計年紀悟空比達都係大叔啦，孫都抱埋，不過撒亞人個樣襟老D啫

柒達有時都幾型

打怪人協會對唔記得鬼定龍級1挑4都唔勁

咁都唔毒？

你咁計古天樂都毒撚
古天樂型唔型

你有無見過咁型既毒撚？

呢套好熟 咩黎

HxH 奇犽啊爺

浦原喜助

切手同笑住開槍自殺嗰下

一定唔少得佢

哦，呢個係海南個教練？

灘神影流

我可是白胡子！
型撚到

最鐘意係佢同紅髮講果句：「怕什麼?我可是白胡子」

請問邊套

都話係大叔唔係老野呀

問過我未？

點解冇人po八尾

Op 雷利

唔識

頂你唔覺唔覺，一講就覺得真係好似古天樂

一開始就自來也你玩灑啦

屬性同好會

創真老豆都ok

比古清十郎

其實貝木都好型

憤怒既拉斯

劍八係最型 你地全部可以收皮